其實連登人才輩出有冇人做軍人嘅呢！

我想問吓嗰個美軍巴打有冇過嚟?
仲有有冇香港人會去做法國外籍軍團嘅軍人？